{
  "questions": [
    {
      "question": "早上跟人打招呼時要說什麼？",
      "options": ["早上好", "再見", "謝謝", "唔該"],
      "answer": "早上好"
    },
    {
      "question": "當別人幫助你時,你應該說？",
      "options": ["早上好", "再見", "謝謝", "晚安"],
      "answer": "謝謝"
    },
	   {
      "question": "當你碰撞到他人時,你應該說？",
      "options": ["對不起", "再見", "謝謝", "你好"],
      "answer": "對不起"
    },
    {
      "question": "當與別人分別,你應該說？",
      "options": ["早上好", "再見", "謝謝", "午安"],
      "answer": "再見"
    },
    {
      "question": "以下哪一項是不應該做的?",
      "options": ["禮讓家人", "與家人爭執", "跟兄弟姊妹和睦相處", "主動收拾自己的東西"],
      "answer": "與家人爭執"
    },
	  {
      "question": "以下哪一項是不應該做的?",
      "options": ["亂丟垃圾", "在公共場所保持安靜", "排隊", "保持公用物品的整潔"],
      "answer": "亂丟垃圾"
    },
	  {
      "question": "在學校劃花桌椅是否正確的行為?",
      "options": ["正確", "不正確"],
      "answer": "不正確"
    },
	  {
      "question": "亂拋垃圾是否正確的行為?",
      "options": ["正確", "不正確"],
      "answer": "不正確"
    },
	  {
      "question": "主動收拾自己的玩具是否正確的行為?",
      "options": ["正確", "不正確"],
      "answer": "正確"
    }
	  ,
	  {
      "question": "擅自拿走別人的東西是否正確的行為?",
      "options": ["正確", "不正確"],
      "answer": "不正確"
    }
  ]
}